［交流］有冇巴打train過human pose estimation algorithm

屌呀，我想知可唔可以加自己嘅data入去做fine tuning

真心想學

仲有究竟有冇可能

Detail唔識 related剩係睇過mask rcnn同埋associative embedding呢兩篇

你睇下人地個github

其實係咪大家都係睇github source code 學
到底香港有冇大學識整，我見COCO keypoint 個比賽好似冇香港

Jia好似剩係玩instance segmentation

其他冇乜人做

同埋你係唔識邊part先

師兄識 Jia ？ 你讀緊咩 ？

冇呀，我之前用d pose estimation algorithm ，detect 唔到水入面嘅人 ,睇到份IEEE journal 話有個德國professor finetune 咗個model 就得,所以先想試下，點知冇人識

我識佢 佢唔識我

水底既話我諗佢指用pretrain model再train？

係，明眀呢樣嘢咁hit 都冇香港人做

Fps好似冇乜保證 同埋可能scratch code少